真。焦土派林鄭

可能林鄭先係港獨既最大推手